{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 차칸호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時からで、チェックアウト時間は午前12時までです。 予約のお知らせに基づいて平日(月~木)はチェックイン時間が午後2時以降で、チェックアウト時間は午前1時以前です。 週末(金~土)はチェックイン時間が午後5時以降で、チェックアウト時間は午前1時以前です。 追加人数は6歳以上からは1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、保護者同伴の5歳未満のお子様は無料で宿泊が可能です。 宿泊客には簡単な朝食が無料で提供され、食堂は7階に位置し、利用時間は午前6時30分から午前9時までです。 歯ブラシと歯磨き粉も無料で提供します。 すべての客室は禁煙室で、駐車場とWi-Fiはすべて無料で利用できます。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 また、群山駅や群山ターミナルからの送迎サービスも提供されます。 入室時間の案内はありませんでした。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日(月~木)のチェックイン時間は午後2時以降で、チェックアウト時間は午前1時以前です。"
        },
        {
            "question": "週末のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末(金~土)のチェックイン時間は午後5時以降で、チェックアウト時間は午前1時以前です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は6歳以上からは1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。保護者同伴の5歳未満のお子様は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "宿泊客には簡単な朝食が無料で提供されます。食堂は7階に位置し、利用時間は午前6時30分から午前9時までです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiはすべて無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "群山駅や群山ターミナルからの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、群山駅や群山ターミナルからの送迎サービスも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 429
    }
}